我係15歲女仔，星期日會再出去

連我同啲同學都願意企出去，你唔係唔去呀？

一定去

G持

點都一定出

唔好再分幾多歲 幾多後
係香港人就出去

加油，我都係大你少少，個社會嘅未來係屬於我地，我地一定要維護佢

妹妹我負評咗你
你星期日係出去補習JA

唔係

出還出, 但自己要小心, 唔好去太前, 你黎到己經人數+1.

乜柒保護到自己嘅都帶去，一定要帶印有習大大個樣嘅盾

多謝

上網講野小心啲
注意返啲代號唔好搞到連仔難做

我去發夢咋

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

大家請推

星期日見！
一齊留守！

星期日見

去 星期日見各位

拿 去遊行唔犯法架

星期日樓主可以約埋一齊去?我唔熟路

don't
唔應該係你去
係我去

一定要出
呼籲埋身邊嘅人出

有

No
應該係所有香港人都去

妹妹

睇到你地就諗返起14嘅自己
大家加油

dress code ：block bloc, 頭盔

一定要去呀

出去食放題

推

對唔住
15歲既暑假我打足兩個月機.. 對唔住

唔計較幾多歲，唔洗對唔住

小妹妹，注意安全

多謝Ching

要小心
有咩事就大叫，我地會幫你
星期日見

去！

女神

加油 大家都會出

留名 星期日唔好留太夜
你地太細個 做下文宣就ok 唔好衝 plz
交畀我地做

單拖唔好企咁前

絲打一定好心地好好 好靚女

Fight For Hong Kong